嘩！雲迪積克條撚樣又助攻？！

第一球，認錯左添母雲加係隊友

第二球，斯耶治用荷蘭文大叫「有鬼(yǒu guǐ)」，條撚樣以為係朗拿度姆嗌，傳撚左個波比Kai子射入

笑能死

其實唔好笑...

樓主我表弟 佢白卡的 唔好笑佢

賽果0:4

係幾好笑喎，你咪撚柒啦

你呢句先好笑

真係唔好笑 咪盲撐

邊個雲加

收左錢做打手？

好笑

你咪撚煩啦 成日收錢收錢 你個人唔講錢會死？

咪係 你囤咁多大雞樂都唔係講錢啦

無成日 你柒左

.....

我講緊佢嗰句係幾好笑喎，你咪撚柒啦

成倉都係

係愛

無啦啦點會認錯添好運做隊友

條撚樣不嬲柒

佢本身加盟行物浦

咁低質架 扮分身ac
比d新意啦

條撚樣不嬲低質

痢迷燈都搵個智商過80既出黎燈啦喂...

点睇迪奧高祖洋達

我岩岩過